連登個"我最喜歡正字"文化邊到來架

好似好多人見到同音字就好唔Happy 咁。
有時根本討論唔到問題。

對文字的形式大於對交流的享受~

連字都未打得好學咩人討論

但豬柳強又冇人屌

港毒

簡體字繁體字你揀簡體定繁體

輸入法打錯 同 唔識字係兩回事呀

我刀認为大家过份執着了

兒登仔係咁㗎啦
又唔俾人打5p字
又唔俾肥絲捉錯字

乜討論一定要打得好字先得嘅咩？

俄刀國

吾g呢，梨國德禾錦打有冇問題先？

你覺得一定唔正字就係咁極端？

金羊醉芳便尔鳴百打吾女子字，左吾左外土倫麻

我唔係連登仔， 我係做左幾年野嘅成熟靚仔

做左幾年野都仲打句咁既野.......

呢個問題我正想問
其實口語打嘅字多數都係用同音字
點解連登仔覺得自己用嘅字就叫岩
唔用嘅字就要批鬥？

Scientists have found that people who constantly get bothered by grammatical errors online have “less agreeable” personalities than those who just let them slide.

係咪同捉正字嘅人差唔多？